今日會展有化妝品展，亞洲最大最多支那人，千奇唔好攪

一個攤位好貴

唔知有無得試呢

11.14 曙光行動 繼續三罷

請所有大學生準備回防，所有市民準備各區開花！

Push

迫9入會展射TG

今日仲有好多人入場